屌你老母 樓下醒獅好撚嘈嘈醒我

赤口撩交嗌？

樓主西貢區?

No

市區
個on9屋苑請人舞

觀塘區？

嘥無聊$
管理費亂用

我住港島綫

唔係好多on9物業管理都請咩？
順便cap水

年年都比呢d垃圾嘈醒

懷疑利益輸送

想有氣氛播帶咪得
仲有咪10點幾嘈住晒

報ICAC啦
實無招標
搵立案法團主席啲fd嚟舞

搞到依家個人又攰但又訓唔番

打j

你嗰度都係？

嘈咗30分鐘未停

斷估冇住客會落去睇

我都係
尋晚先睇完演唱會黎
點知咁早俾人嘈醒

45分鐘了
肯定使好多$

8點幾9點就嘈

樓主住調景嶺？

都話咗港島線囉

真係想掟水彈落去